[同感?]臉書D六四po煩到我唔想上FB

有無同感?